究竟落場呢樣野邊個發明出黎?🤔🤔

難怪冇人做飲食

簡直弱智

第一個發明落場果位固然勁
但係第一個肯落場果個仲勁

老實，應該立法禁止！

好反智

19老細

有冇行內人解釋下咩來

飲食業通常下午時段無乜人
腦細就會叫啲無野做既侍應 「落場休息」
個一兩個鐘休息無人工出

超on9
日日12個鐘